［低清］有無巴打知道係咩硬幣

有個朋友sd左張咁既相俾我問 全能既連登仔知道咩硬幣黎

請使用不推文回覆

銀色既硬幣

2馬克？

睇落似係

多謝巴打